只要搵到屬於自己嘅世界呢，人生先至有二二㗎

人生木二二了

你講咩撚野啊?

人生既意義

真係痴左線

人生⋯ 為咩而活？

麻雀同鋤Dee

唉 人生

木二二

dont chow me

Wood two two

agguu